美欺都係算數啦

一出左西甲完全同世界脫曬節
下下都想靠自己扭曬人地成條後防
你當對面d後防紙板公仔任你過咩傻閪
由歐聯輸比羅馬柒到落世盃到 都淨係識係到冷笑或頭dup dup
仲覺得佢好過牙朗果班人都唔知諗緊乜